Napravite igru križić-kružić (iks-oks) korištenjem znanja stečenih na ovoj
laboratorijskoj vježbi. Omogućiti pokretanje igre, unos imena dvaju igrača, ispis
koji igrač je trenutno na potezu, igranje igre s iscrtavanjem križića i kružića na
odgovarajućim mjestima te ispis dijaloga s porukom o pobjedi, odnosno
neriješenom rezultatu kao i praćenje ukupnog rezultata.